<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Text Basic</string>
    <string name="enter_text">Gib etwas ein...</string>
    <string name="example_text">Dies ist ein Beispieltext</string>
    <string name="text_size">Textgröße</string>
    <string name="opacity">Opazität</string>
    <string name="thickness">Dicke</string>
    <string name="intensity">Stärke</string>
    <string name="invert">Farben umkehren</string>
    <string name="random">Zufällige Reihenfolge</string>
    <string name="contrast">Kontrast erhöhen</string>
    <string name="info_add_text">Füg etwas hinzu!</string>
    <string name="snack_backup_download">Daten werden wiederhergestellt...</string>
    <string name="snack_backup_upload">Deine Daten werden innerhalb der nächsten Stunde gesichert</string>

    <string name="edit">Text bearbeiten</string>
    <string name="guide">Anleitung</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>

    <string name="position">Position</string>

    <string name="sansserif">Sans-Serif</string>
    <string name="serif">Serif</string>
    <string name="monospace">Monospace</string>

    <string name="background">Hintergrund</string>
    <string name="outline">Umriss</string>
    <string name="shadow">Schatten</string>

    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="bold">Fett</string>
    <string name="italics">Kursiv</string>
    <string name="bold_italics">Fett &amp; kursiv</string>
    <string name="guide1"><i>Text Basic</i> ist eine einfache App, um einen beliebigen Text auf deinem Startbildschirm darzustellen! Füge einfach das <i>Text Basic</i>-Widget auf deinem Startbildschirm hinzu, gib Text in die App ein, und der Text wird auf deinem Bildschirm angezeigt.\n\n<b>Wechsle zwischen Texten:</b> In der App kannst du beliebig viele Texte eingeben, indem du den [+]-Knopf drückst und deinen Text in das neu aufgetauchte Feld eingibst. Alle Texte werden automatisch gespeichert, du musst nichts weiteres tun.\nDu kannst zwischen deinen Texten wechseln, indem du auf deinem Startbildschirm auf das Widget klickst. Die Texte werden in der Reihenfolge angezeigt, in der du sie eingegeben hast, du kannst jedoch \"zufällige Reihenfolge\" in den App-Einstellungen aktivieren, um eine willkürliche Reihenfolge zu nutzen.\nHINWEIS: Sollte das Wechseln zwischen Texten nicht klappen, so versuche bitte, das Widget zu vergrößern und wieder zu verkleinern. Danach sollte der Fehler behoben sein.\n\n<b>Verändere den Look:</b> Du kannst verändern, wie der Text aussieht, indem du in die App-Einstellungen schaust – dort findest du Optionen für verschiedene Schriftarten und -größen, du kannst die Position bearbeiten sowie den Textstil, und du kannst einen Hintergrund, Umriss, oder Schatten hinzufügen.\nTipp: Sollte dein Text durch dein Hintergrundbild nicht leicht zu erkennen sein, versuche die Farben umzukehren.</string>
</resources>